求助 開chrome個CPU變到100%

開太多咩擴張程式？

咩都無 已經重新裝過都係咁

Check左有冇毒未？

用其他

用Chrome好撚叻？

係咪有網頁用你啲資源去挖礦
試下dl啲防挖礦工具

其實你係應該要睇Chrome嘅Task manager ...

同埋如果你係講開chrome頭大概20至30秒鐘係咁樣嘅話我想講其實係正常 , 因為download page同ten page都要用大量嘅CPU thread . 如果過咗5至10分鐘都係依然keep住用100先至再睇下都唔遲

*ten page

*ren page （個auto correct做乜鳩）

睇AV多

轉用ie

岩岩DONW左個MINERBLOCK
同埋呢個CHROME呢舊野我CLOSE左佢 CPU會低返
但一開個新既網頁佢又自動開返

Run as SYSTEM嗰個Chrome就真係有古怪啦 , 你要試下上網搵方法完整刪除Chrome . 因為睇嚟似係registry畀人加咗嘢 . 得閒嘅上手睇下你Chrome shortcut個 Property -> Target link 正唔正常 .

用Microsoft Edge喇，真係有料到

兩個TARGET LINK唔同
同埋我開個TARGET LINK入去DEL左RUN AS SYSTEM果舊
DEL完佢秒速出現返

Firefox

Platform independent

重新裝過

升級上win10啦 要等到幾時呀

正常係
Target : "C:\Program Files (x86)\Google\Chrome\Application\chrome.exe"
Start In : "C:\Program Files (x86)\Google\Chrome\Application"

FYR 完整刪除Chrome

Delete 左個chrome 但係變左做powershell cpu100% 係咪中左毒

轉用新版 microsoft edge
內核同 chrome 一樣都係 chromium

重裝個chrome 啦 or 用firefox
btw ching 係用咩cpu